+++
title = "产品列表"
description = ""
weight = 2
alwaysopen = false
+++

使用平台管理员账号登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **平台管理**，打开平台管理页面。在左侧导航栏中单击 **产品运营中心**，进入产品列表。

产品列表默认展示 **全部产品**，支持单击 **已部署产品**，查看部署成功的产品。

支持在产品列表中查看产品部署/运行状态、产品版本、产品类型。支持执行产品的部署、升级、删除等操作（容器平台、DevOps 平台和微服务治理平台除外）。  


**部署/运行状态说明**

**说明**：具体的可执行操作和操作结果取决于各产品，参考各产品文档。

<style>table th:first-of-type { width: 100px;}</style>
<style>table th:nth-of-type(2) { width: 170px;}</style>

<table>
  <tr>
    <th>状态类型</th>  
    <th>状态名称</th>
    <th>状态说明</th>
    <th>可执行操作</th>
  </tr>
  <tr>
    <td rowspan="7">部署状态</td>
    <td>待部署</td>
    <td>产品默认为待部署状态，未成功创建产品资源或产品资源被删除后为此状态</td>
    <td>部署；不可进入详情页</td>    
  </tr>
  <tr>
    <td>部署中</td>
    <td>产品正在部署中</td>
    <td>删除；可进入详情页</td>    
  </tr>
  <tr>
    <td>部署成功</td>
    <td>产品已部署成功，列表状态显示运行状态：运行中或运行异常</td>
    <td>升级、删除；可进入详情页</td>    
  </tr>
  <tr>
    <td>部署失败</td>
    <td>产品部署失败</td>
    <td>删除；可进入详情页</td>    
  </tr>
  <tr>
    <td>删除中</td>
    <td>对已部署产品和部署失败的产品执行删除操作，产品状态为删除中</td>
    <td>无；不可进入详情页</td>    
  </tr>
  <tr>
    <td>删除失败</td>
    <td>对已部署产品和部署失败的产品执行删除操作，产品状态为删除中</td>
    <td>删除；可进入详情页</td>    
  </tr>
  <tr>
    <td>系统异常</td>
    <td>系统中存在重复的产品资源，请联系管理员</td>
    <td>无；不可进入详情页</td>    
  </tr>
  <tr>
    <td rowspan="2">运行状态</td>
    <td>运行中</td>
    <td>产品正在运行</td>
    <td>升级、删除；可进入详情页</td>    
  </tr>
  <tr>
    <td>运行异常</td>
    <td>产品运行异常</td>
    <td>删除；可进入详情页</td>    
  </tr>
</table>




